Netflix支付問題

請問有冇人係用O！ePay支付月費？點解好似TAP N Go得而O！ePay唔得？有冇人解答下🤔🤔🤔🤔🤔🤔

我用oepay

順手一問
係唔係可以用信用卡 top up oepay?

請問個名係打oepay定自己個名？同埋Netflix會自動扣錢定係需要係到期前打多次安全碼？

我都係用oepay 你同客服講佢會幫你搞

同Netflix客服定Oepay嘅客服？

Netflix

Ok，Thanks